反高鐵、國教、反送中，下條到廿三

私自聲明先 以下內容不包括咁多位立場
純粹想講自己本人意見

反高鐵時，大家覺得仲未關自己事，可以同人地講高鐵點好點好又點點點，到最後呢？高鐵的使用量係幾多？銅鑼灣同旺角而家有幾多吉鋪出現？有無帶動過香港經濟？

到國教啦，大家開始知國民教育係會仆硬街時，大家先再醒水要求救命，第一次衝擊立法會時，你望住黃之鋒同長毛，仲有一班因雨傘運動而俾政府控訴的人，你第一次行上街頭，食左次催淚彈，留守金鐘唱歌祈望，你希望政府為你做啲野，但原來都無，係從來都無。

2019年6月9日反送中示威遊行有一百萬人參與，但林鄭同警方連夜出新聞稿及記招，好多人睇見新聞稿而見到原來政府對香港人的訴求完全無尊重過，你開始嬲，但你發現自己根本做唔到啲咩，只係睇住呢個香港仆街。

利用送中條件，廿三條就開宗明義表示過鳩埋，各位就真係玩撚完，到時候隨時玩連坐法整死你班仆街。

你覺得你唔係搵上政治，好可惜政治會自動搵上你。

你以為安分守己打份工姐，但政治隨時因為你曾經支持過任何反政府運動而搞著你。

到左今日，香港人，你真係覺得你自己仲係唔關你事，你真係仲可以支持呢個政府咩？

如果星期三又係咁9fing fing又有乜用？

依個方法行唔行得通？盡力諗

150萬人 我肯定大把打工仔話

要返工 不了

係 同埋今次政府企到咁硬
睇佢新聞稿及記招都知仆晒街

叛國罪 河蟹了

勇武唔係問題 問題連個似樣啲既戰術都無

係 其實最簡單一樣野 你無似樣既行出黎
無大既導火線 我肯定既係無人理你
就算二百人上街都係咁講